女神異聞錄5中文版討論區4暨我其實係唔係玩緊gal game呢?

真係無諗到可以開post 4 ,歡迎大家繼續討論

記住劇透粉字, 圖就貼link, 如果唔係雙子會好好招呼你

留名抖下再玩二週

Q&A

1. 女神異聞錄是甚麼類型既遊戲

答：傳統回合制rpg

2. 冇玩過前作有冇問題？

答：完全冇，啲故事集集都獨立，唔會因為冇玩過前作而唔明劇情

3.遊戲入面既coop , 5圍係甚麼，用途係點？

答：Coop 係指在遊戲入面可以令玩家在日常/戰鬥中有不同的額外幫助，每個coop 最高是lv. 10

5圍係主角在日常生活的基礎能力， 部分coop, 支線要5圍到達一定數值先可以觸發，每個5圍最高是5

4.如何提高coop/5圍既數值

在開啟了coop 後，代表那coop 能力既隊友/特殊npc 會在特定時間sns 你(你也可以
主動去他們會出没既地方觸發劇情) ，問你會否有興趣陪他/她渡過， 如果親密度足夠，選擇陪他/她渡過時，會自動觸發劇情，完成後coop會上升一級，在劇情對話中選擇正確都會增加那coop 人物的親密度

同時建議在升級coop 時，身上要有相關既persona, 如升戰車就帶一隻是戰車屬性的persona, 可以額外增加那coop 人物的親密度

另一方面，如果那coop角色親密度不足夠令劇情出現，其實都可以利用禮物增加番(好似只限女性角色)

5圍可以提過睇書/dvd/電影，上課答中問題，去餐廳自修，種植物etc 去提高，部分coop 劇情也可以提升，下列為相關資料
(由基拔圖施華，扮晒蟹兩位提供)

星 智力

死神 勇氣

塔 體貼

倒吊佬( 刑死者) 靈巧

惡魔 魅力

好多時都兩三點咁跳 好過就咁升五圍

5.Coop 角色有無邊幾個值得優先提升

答：死神(同回復道具相關，升至lv. 5 可以購買回sp 既裝備)

節制( 可以俾錢叫人做道具/回復道具/上課時觸發自修時間，可以做額外野去提升5圍，升級到Lv. 10 時可以提供按摩服務，增加返晚上的自由時間)

命運( 可以俾錢去睇運程/額外增加指定coop 角色既好感度，加快發生coop 升級劇情出現既時間)

P.S Coop 角色有好多女角，可否和她們建立戀人關係

係可以既，你想專一又得，建立後宮都得

6.DLC 有甚麼

有persona, 服裝，新難度等

應巴打要求, 加番persona 合成表

persona 合成表

某幾隻persona 的特殊合體表

報到

新post 留名

就爆機 lm

雙子

唔浮誇仲可以著出街

唔係好覺眼有，邊度有得賣？

Between，關於五圍。
廢柴寅（太陽）同考試考第一都會加魅力

專係比designer放design上去賣 我自己都有放

ama jp淨係搵倒龍司個幾件

唔會去amazon買啦 d size好多都九唔搭八，又少款

龍司果幾件玩完隻 game 冇可能接受到著出街

佢紅色果件ok既 黃色果件就咪搞
反而雙葉件俄羅斯方塊幾靚 有t賣

我反而想要佑介果件紫色裇衫，有領可以著返工得來又似啱瘦撚著。

依件周街都買到

新post留名🤘🏻🤘🏻

？！
U 記有冇？

爆左機
75個鐘到
Final boss真係嫌有d累贅
後篇又有d短

照計有，紫色裇衫應該好普遍

咁快既75個鐘我第一次玩用左100個鐘
個故好多野都未解，等多三四年等佢出golden啦

我打到比預告信新島冴 用左45個鐘

Golden會唔會又出係psv,唔想突登收部psv

✋️🤤🤚

會唔會快左d 你skip左好多scene ？

唔出奇 persona好多game都出係hand held console

白金

二週目到雙葉，真係好驚嘆惣治郎到底咩料？
非親非故收養兩件化骨龍雖然有件我懷疑佢有份 ，仲要只係靠間咁嘅濕鳩咖啡鋪去維持生計。

咁佢始終係同政府做野，份工仲要同佢老婆既research有關
點都有d錢既，如果你MAX左個記者之後請佢上你屋企，
佢都有講過老闆來頭應該唔細 ，因為佢地住緊果區唔平

唔係佢老婆

唔係佢老婆唔代表個女唔係佢嘅

所以就係好想知佢咩料，冇可能係啲二打六掛？

都係一句啦 就算唔係佢老婆都係佢女友

佢份工都應該同獅童有關係，次次電話視講起佢都黑面
第時golden多數講晒

Persona 傳統係要「下集」先會講晒？
我之前未玩過唔知。

Persona 1同2係連住，之後出左隻Persona 2: Eternal Punishment係連接住2
之後3，再之後4，都係獨立故事，4之後就Persona 4 Golden
除左3之外係冇連接任何野，因為主角犧牲左自己

你睇番條timeline
96年出p1
99年出p2
00年出p2 upgrade
之後到06年先出p3
08出p4
再12年出p4g
而家16年先出p5
你想等佢出類似golden既起碼3/4年
隨時第時ps5先出

同埋我相信黎緊會出番p3 remaster，
好多外國既persona fans都求atlus出

啱啱爆咗 第一次接觸persona系列覺得好正
而家掙扎入唔入部電子垃圾psv淨係玩p4g
好鍾意回合制戰鬥加有日常要素!

你頂得順佢個迷宮就得，p4迷宮=p5地下迷宮

我都終於爆機，有啲失落

我去到3月19唔敢開game

二週目啦，輕鬆享受校園生活

配合埋ending 個感覺會更灰

一周目我除左政治家同惣治郎全部男角色都無理過

合理
女角之中我一週目冇理過大宅，頂佢啲技完全垃圾，同埋重點係佢真係好撚醜樣

呢個我有升過下
升魅力升會長

要魅力真係零願去沖涼都唔想對住佢

個冬菇頭好難頂

好想溝123 但知識去到最尾考試先升到5

想試下混亂刷錢方法，但係如何有效率地得到一隻運99又有混亂技嘅 persona 呢？
有冇巴打可以指教一下？

所以反打25仔
個故事真係好正 要說服冴幫自己自己選choice 真係要慢慢諗諗

開心些牙

咩來？

耳機 買左

玩到60小時到, 完全停唔到手

好正

會長定春好

杏
勁好J

有冇話邊個角色勁？
暫時第二關放低左隻貓，龍司同川物攻高幾好用

去到後面BOSS 一定用貓

新島真 ！狗衝！
奧村春硬係好似唔係好有性格咁⋯⋯

招招都七傷拳冇貓邊個回血 ？
一個唔覺意佢有反擊自己打死自己都試過

佢啲「演技」，夾埋個配音好撚好笑

春唔係第一手 佢有個未婚夫
真/123

去到二週目終於有時間溫下女
一週目 chur 撚到夏天溝到之後嘅，下一次約會已經係聖誕

Joker panther queen noir
全女 打得贏就算

一定係會長

去咁盡？

同埋佢家姐

Joker做回血果個囉

利申本身無玩開耳機 但見到忍唔住都要買

係ebay見到，好撚貴

我呢個中古 未開封

會長

新手一問
我買左DLC 去報箱度拎左
果幾個persona係邊度拎
搵極都無

要去雙子度拎

應該話長鼻先岩，去果度召喚出黎

姐係要遲下先去到?
而家仲係訓覺果時先會去到

一有齊4個人就可以去，過左4月15就得

覺唔覺畫家後期係d過場動畫入面d對話好冷淡，特別係最尾ending果度同1月1號佢地約出黎果度

Life Will Change cheng ar...

射哂。。。

我覺得佢一向都係咁，初初因為佢覺得老師係佢救命恩人先咁大反應，
就算Joker走果日佢都係咁冷淡

似乎同畫畫冇關嘅野佢都唔會有咩反應

BTW，關於佑介強烈建議唔好 miss 7/29 三島果個假日 event。好撚好笑

哇屌好想要
邊到仲有得買

好耐未試過玩一隻game玩到六十幾個鐘都停唔倒，唔想比佢完

我二百幾都仲未停到

就算幾好玩既遊戲我都係唔會玩第二周目
但又想玩埋未max果d corp

二週目可以溝過條新女 wor
二週目有得打雙子隱藏 boss wor
二週目有隻 NG+ 限定 persona wor

來啦！破戒啦 ！

無錯就係果期覺得佢份人ok
龍司又愈黎愈on9
所以升爆左佑介

佑介真係 ok wor，係 cool 少少同異類少少啫。現實有個咁嘅 friend 都唔錯 。
憨 正直、剛烈、夠雷氣、一就一二就二、視錢財如糞土，呢類人如果 friend 到我覺得係一世果隻
男角色之中主角個 age 我最鍾意佢⋯⋯ 雖然 因為係 gal game 好少男角色都冇乜比較⋯⋯

依隻game係一定要打ng+
同埋依隻games係我第一隻要追到有plantium
其他game我完全唔care d tropy

龍司個角色比較貼地，好鍾意，佢初初都係想做英雄，想幫到人
之後因為佢地出左名，佢開始上左腦，換轉就算現實上係我地都會
最重要既人佢好鍚佢阿媽 一開始爭阿杏錢都係因為想買野比佢阿媽
之後搵佢傾計都話要幫阿媽買野唔得閒 乖仔黎

agger 之前試過其他正game諗住一定要玩多次/2週目/追白金
最後都係得個講字 但呢隻真係未試過90個鐘仲咁有心機 今次真係好想白金埋 咁岩呢排又冇咩game玩

amazon 全新好似賣緊6萬6千幾羊

巴打真係好心機

係咁囚犯前囚犯後
好想大巴大巴咁車落去條女度

佩服

諗落又好似係，之前太多巴打屌龍司，爆左機之後覺得龍司根本唔差，最尾打大佬d對白好型

有無人知邊度仲有ps3 版賣

兩子不知幾正

lavenza

佢好正 由其同joker講i love you果陣

第一次玩呢個系列 有啲野想問
1. 啲怪係咪一定要拎去登錄咗先可以買返？
2. 如果我miss 咗第一個宮殿既怪無捉到 係咪要二周目先捉得返？
3. 打完怪個exp點計？ 我見有時佢show exp+100 但check返status 可能淨係加咗30 exp

1. 入房果下同行刑都會自動登錄。手動登錄係因為重覆嘅而又唔同 skill（升左 lv 食左卡等等）。但係安全起見都係對照一下然後決定 keep 邊隻啦。

2. 印象空間會有。合成都可以合番出來。

3. 唔係好明，你係指角色嘅 exp 定 persona 嘅 exp？不過我認為唔駛點理。呢隻 game 鳩玩都唔會唔夠 lv。

想問下貓巴士 Ｄ SKIN 係邊個位改?

1. 即係平時就咁捉完原地放(唔夠位) 就唔算登錄咗???
2. 唔該
3. for example MONA 差100exp 升lv, 打完怪result(exp,money,item)果頁寫+咗100exp, 但睇返MONA 個STATUS 淨係加咗30(差70exp 升lv)

打到第三個宮殿唔夠個BOSS第二型態打. 招招都秒所以想升下LV

1. 係，所以野生捕獲記住返去入冊先好掉
3. VIP 形態 ？佢加速果下記住防守。同埋減佢攻都幾重要。

唔係 係一入第二型態個波動就秒咗MONA(滿血)
頭先升完LV終於磨過咗 頂咗5~6波VIP衝擊
杏同真係咁勸我丟裝備都無理到, 其實有無用?

有，掉出去之後條友會縮番入去。咁就變番淨係打第一形態，易打好多。

我玩hard 覺得呢個boss 算易
減攻常註，係咁普攻打，VIP 掉寶可以任打兩回合+取消VIP狀態，但我覺得冇咩必要。直接打佢個本體就搞掂

終於溝到杏
雖然戰鬥唔多派佢

咁又冇話龍司係衰人。
明白呢啲王道 RPG 總要有個炮杖頸角色，但係真係 over 左
你諗下佢個喇叭口，火車站人來人往都大大聲。衰過一鑊都係唔知死。
老老實實幾 friend 都好，真係秘密野都唔係好敢同呢種人講。

屌放棄白金喇，差兩隻40/50寶魔遇極都遇唔撚到

佢魔攻其實好大力，魔法蓄力，下一 round 換手大燃燒試過唔係弱火都三千幾 damage。

打細怪燒魔到仆街
仲要係佢最高速每rd佢郁先

反而我果個佢第三個先郁，joker第二，mona同queen都係最快

大氣功貼，廿萬唔慳得。
仲有盡快搞掂川上然後 chur 盡佢
晚晚沖咖啡，暑假前搞掂以後多到用來沖涼都得！

十一月尾定唔知十二月 好似係流感個幾日
去印象空間多到係佢黎撞我

二週目發現之唔記得第幾：
奧川春套殿堂衫有打假波之嫌

我一週目果陣都遇唔到
搞到合唔到義經

有落雨都可以入去搵下, 超多

係咪最後果兩個？最後果兩隻只係可以final boss度門開左之後會出現，
final boss果層既上一／兩層都有
同埋有一個方法可以不停遇寶魔，
就係當你搵到一隻之後，如果果隻寶魔唔係你心水，你可以逃走，
佢會暫時消失，記住佢消失果個位，之後求其走去遇一個怪，再即刻逃走，
返番去頭先寶魔果個位，佢會出現返，
重覆以上既做法直到遇到你想要果隻為止

原來可以咁！感謝！

當然你捉左佢就要重頭遇過，但如果你有用捉寶魔果個trap既兜上兜落3/4次點都會再遇到

BTW，無弱點 hold up 唔到點樣捉？

mona有招幸運拳定唔知咩，40lv果陣有得upgrade勁d，準d critical hit

人品考驗⋯⋯⋯

唔洗特登比佢既，佢本身果招都已經好準

岩岩玩一週目十幾個鐘
打宮殿 唔夠揪轉左safety mode
先發現轉唔番hard 點算

斬掉重練

你轉果陣會話你知轉左就返唔到轉頭加嘛

哎⋯⋯ 講到明 safety 返唔到轉頭架啦⋯⋯
有冇之前啲 save？
不過十幾個鐘好少啫，之後大把你玩

好準即係唔中，我明，我人品真係好差

快手得制冇望到
繼續鳩玩埋/睇攻略 max coop好定斬掉好

襯轉左safety mode盡量拎多d錢，拎多d tropy先

有關既咩

圖鑑82%，要3隻以上既persona全部未合
大約6百萬夠唔夠合晒剩低果18%？
因為我見人話剩係合主多最後果隻都要成3百萬

幸運拳奇蹟拳打得中都要湯雞還神，有幾可中到 critical ？

奇蹟拳我十次有8次都中

Shit... 我都係同條靚仔玩用槍 critical 算

升完太陽同塔基本上大部分persona都捉到
不過勁耗彈

用左啦，遇左成百隻30都無隻40/50

你講亂入？

關合義經咩事？

你而家去到幾多月先

八咫烏素材之一

我同強盜無分別 下下打weak要錢

我無都合到既

11月尾未打獅童（3周目 ）

「那要看你的誠意了」

你check清楚啦巴打，我幾肯定就算無呢兩隻寶魔都合到義經

終於有得打到去明智 而家先62lv 會唔會太低😩

太高

義經自己唔駛，但係要隻八咫烏 which 要用寶魔先合到。

其實幾時要開始賣哂身上啲野留錢去二週目
依家玩到11月25

真係唔駛，合成方法基本上係多過一種

死火⋯⋯ 日文搞唔掂⋯⋯

哇終於搵到，象頭神 + 攝政者
唔該晒巴打

Fatuba

睇開依個

感謝！

十二月中。
十二月十九號有咩未了心願就做晒佢。

Yeah 80hr 爆機 玩二週目
第一次接觸呢個系列 真係好好玩
呢隻係我等第二隻玩爆機ge rpg game
真係好好玩

自由行動日子就完 仲味升爆龍司 春 信也個coop

呢隻 game 真係好上癮

準備二週目吧

1週目做哂大部分野 2週目玩到想嘔
感覺好膩，

1週目做哂大部分野（全coop, 圖鑑95%)，2週目衝白金玩到想嘔

無新野玩咁制仲要勁拖時間，建議想白金既巴打一週目唔洗做咁多野 二週目先開始認真解，如果唔係會玩得好痛苦

打機同捉魚都做曬？
係咁健身

除左睇書之外全部做哂
其實係十月左右留一個save 就可以做哂

二週目真係除左健身無野好做

最後果兩隻只係可以12月23號先有嫁

所以我第一周完全冇追過任何trophy
之後第2次玩先開始，拎左大約75% trophy，
本身第3次safety mode諗住就拎晒去，點知漏左一個
而家玩緊第4次可以順便玩埋merciless mode

點頂得順四周目
我二周目都冇動力打

係咪應該一週目鳩玩
二週先max coop？

唔該晒巴打

Hard mode 已經好難，新難度點算

2周目玩緊主角單人過Hard
比人絕望左就玩完

而家打到去印象空間最底層
想問下大約仲有幾耐爆機
玩到有啲悶

打完印象空間最深處就爆機

btw thx

飛劇情黎玩？咁都悶

屌係咪咁on9 無一個wiki有寫

主要係覺得打細怪悶

玩hard, 金字塔啲怪包唔悶

我初初都係咁搵，後尾上網見到d人講話1223，姐係你入去打final boss之前果一日既free time先可以捉

唔洗23號 只要攪掂左獅童就遇到40/50 唔係只會遇到30

搞掂既意思係點先等到佢悔改？

ko 左佢陰影就ok

想問下面具啲lv洗唔洗特登升？
我用緊dlc啲persona 輾緊

如果你只係打支線主線就唔洗 大部分面具都係過度用

爭扎緊好唔好買輝夜 DLC

輝夜正

買左駛唔駛開新 save 先用到？

啲裝飾品好靚
燒賣咕𠱸

No

另外想問下升coop係咪有特定5維條件
我死神5卡左升唔到6 話無法更親近
繼續送野keep住搵佢定skip左先？

有個問題, 唔小心同...上咗天台
揀咗扮聽唔到都唔得 有無得返轉頭

即買即入天鵝房就用到？

死神（武見妙）係7->8先要魅力4 同打個支線

FYI:

如果一週目就唔駛諗太多，隨心玩下先。
Take your time

天台就成日都上架啦，你有 keep save 實返到轉頭

又係呢條 link 你睇下係咪講錯野：

拎咗個 最佳夥伴(伴侶) 盃, 我諗無搞錯到掛
要返轉頭要重玩好耐, 由佢算...

唔肯定 我記得我有翻自己間房個箱到講野

佢話既無法更親近係指好感度（音符）未夠高，你再陪佢唔會升coop lv 但會加好感，你陪完下次再搵佢就有機會升到coop lv

5維條件唔夠會直接唔比你陪

另外既方法係搵占卜師相合性占卜，直到佢話關係可以再進一步，coop lv8/9通常要占卜3次先俾你升

留名

打到去大眾監獄 發覺自己lv好似太低
打怪無咩力

打緊二周目鴨志田
一繼承返啲面具同面具就好似開緊god mode咁

D女好正唔知點揀
如果一腳踏兩船係咪會收皮

比人打一輪

會唔會變到全部分手

劇情無分手表示

劇情好好笑
建議點都要玩翻次

個場面愈多人愈震撼

二週既話打hard都好似切菜
下下都可以針弱點打

盡量打多幾個屬性既怪 低少少lv都得 主力針弱點打down用全體攻擊or捉9佢

雙葉佢着返條長褲好難睇
之後會唔會換衫？同埋佢喺宮殿入面個look唔係好得

OK 咁全部溝晒先
溝左條女之後會唔會有咩活動
有既話咪要一次陪晒咁多女

佢都係要你起咁多個入面簡一個

可以一個都唔揀

同龍司過

諗唔到係邊到post好
呢到些牙比大家算

提子

邊度有得買

明智先係真女主

到底有冇生存機會

有冇巴打知獅爺 呢個p點攞？而家玩得太後先發覺未做雙子任

Google persona5 合成公式表

Ign walkthrough 有

amazon應該有

好貴,好葡萄巴打

eBay 見到 600 USD

我老秋買中古 40000羊 都叫接受到
上網買既話好似太貴

一周目 打hard
係鴨志田搵鎖鑰戈度已經卡卡地
係咪唔洗玩落去

點解審判max左都未有撒旦合既

我都係玩hard 打到去鴨志田boss打左幾場都輸就轉normal
贏左boss之後再轉返hard黎玩

終於打完隻尾王 最尾撒旦出黎果下好型棍
仲要腦補下 世界就由我來收下 好正

第一次有一隻game係有衝勁想玩2周目
一周目好多野味做齊想補番晒

撒旦耶爾要二週目

已經去到5/31
仲係未觸發到女僕個COOP
上網睇叫我搵三島
明明已經晚晚去搵佢都係唔理我
有委託個陣叫我完成之後先搵佢
完成左之後佢又比一個新既我 然後又叫我完成之後先搵佢

太陽個COOP又係LV1卡住唔郁
搵親佢都話無打算長期演講 放假先搵我
但係我已經一至日都搵過佢都係唔理我
好撚迷茫

5月24龍司條撚樣都冇黎過搵我
係咪已經永遠都觸發唔到女僕COOP

係咪五圍唔夠 不過我個陣冇睇攻略 佢自己出現左女僕coop線

我宜家勇氣3 其他都係2
上網睇唔見話要能力值先觸發到
不過見到人地5/24龍司會係學校搵主角同三島去女僕店
但係我5/24龍司無搵過我

12月5日max完Coop發現只完成左23個仼
少左花店同另一個

太陽好似要係星期日牛丼店打工遇到佢先開

去夏威夷祐介冇啦啦行出黎
笑到仆街😂
仲要好似咩事都冇咁就埋堆吹水😂

冷面笑匠喜多川

龍司真係白痴仔黎
成日唔小心爆晒D料比其他人知

上面都有巴打提過
暑假三島邀請一定要去
笑到仆街

咁正d😛

一腳踢屎忽入倉😵

merciless真係唔易

喇叭口

太陽升到lv3都係唔夠錢用
買死神個半價SP飾品要錢 叫女僕要錢 買裝要錢 買藥要錢
你叫我邊到搵10萬黎比個占卜師呀

一週目真係幾窮下 ⋯⋯ 勤力啲打下印象空間吧啦。

用電話都玩到

我一週目玩到一半發現真係太少錢，較左做safe mode做下任打下怪爆機個陣都已經有幾百萬
去到二週先較返hard玩

二週目夜晚得閒到去釣魚

去左番工 去開任

一週目我係雙葉神殿果陣開左個可以係咁問怪拎錢既技能,之後就冇窮過了

雖然係咁但係都唔係話好鬆動，max 川上至少五萬、御船十萬、四個大氣功廿萬。
一週目嘅怪盜團長真係慘過儲首期

屌想合隻運P刷錢
OXOX左十分鐘都無淨加運
一係淨加力 一係淨加速
屌

餵隻低啲 level 轉下手風先

釣到魚王！

有冇人知銀行刷錢係應該邊個位置？
刷左兩粒鐘，銀行門口同第二個安全屋都唔一定出高等皮克希 刷得好慢
同埋啲人點刷一場半粒鐘，刷左陣再拎錢佢就走

終於捱到十一月十四，獵殺者我來啦

遲啲可以開二週目了

痴撚線雙子難打到
差一滴 miss 然後被滅團我屌佢老味

減佢防

用mona減佢命中之餘再加畫家加我地evasion 再用杏減佢攻啦

幾次打到兩隻都淨一滴，硬係總有一隻會 miss。
最誇張果次係諗住有雙葉加左命中冇死啦，一個主角八船打死一隻另一隻 miss、貓果一 round 焗要回血、龍司神之手 miss、杏大燃燒再 miss！

佢老味我已經 lv 95 佢想我點！

有冇人知

唔係好明

你玩merciless

除左混亂刷錢 仲有個方法就係討錢
不斷屈weak拎錢 ，高等皮克希只係識催眠同補血，所以可以不斷loop
但巴哈啲人話有固定位置出，但次次啲怪都隨機

一周目開safety唔刷錢都留到5百幾萬畀二周目
不過二周目後期合p應該會用撚曬

好爭扎食唔食女僕miss
呢度有幾多人係溝晒咁多條女

玩左3次3次都溝晒

話鍾意佢之後就入左暑假發展唔到劇情

就係 normal 都咁仆街果下嬲
硬係差一隻差一滴果下 miss 真係火都來！

輝夜育成係點做
我見有成堆高級技係其他P先有
點轉過去輝夜度

1. 睇合成表慢慢逐個 skill 合落去啲中轉 P，最後合成想要嘅 P
2. 直接餵食，S/L 到佢繼承到你想要嘅技為止。

你加完攻擊再自己double自己既攻擊，龍司同個主角一齊打落去應該會贏

最後都打得贏，谷行八跳係咁大巴大巴煎埋去

第二安全屋向左轉彎必出...
而且無必出咪算, 你都係刷一場就夠皮

個人認為最廢 Coop，歡迎討論：
1. 大宅一子（惡魔）
毫無懸念最廢！沒有之一。
啲技完全，係完全，毫無用處。
佢啲技廢都算，支線劇情又悶，最重要係身處一隻 gal game 佢係甚至連被 J 嘅價值都冇。
完全唔理解佢響呢隻 game 入面存在嘅理由。

2. 岩井宗久（倒懸者）
阿槍械大師岩井先生，請問點解我俾啲架生你 upgrade 會越整越低命中率架呢？

3. 坂本龍司（戰車）
Ok 你招瞬殺聽落好撚型，但係阿叔我做團長好撚多駛費架。刷錢嘅野你啲配角識條春咩。你俾我揀瞬唔瞬殺得唔得？

爆左一週目

二週目雙子等緊你

新島個位真係睇到扯扯地

玩完p5好想玩返前作，可惜無psv/ps3

而家先打到金城銀行 是咪有排

進度係30-40%左右

一過左暑假個節奏就好快

冴姐嘅秘寶係

Pc?

二週目仲有咩隠藏野打?
買左輝夜, 岩岩玩二週目玩CHALLENGE MODE屌打緊主線
唔知遲D有冇DLC有新故事玩呢?

打嘅就冇啦，係如果想要 Trophy 就合埋隻撒旦耶爾。

二週目就來完⋯⋯ 睇來雙葉 250 果個 trophy 都冇乜機⋯⋯

同你講 天下第一男人

一週目 唔得
二週目 更難

二週目 好多時直秒

所以算 Q 數唔諗咁多，三週目專心開後宮

我就係差呢個就白金，真係唔知點刷

我反而打到喎

俾人偷襲會唔會多d

呢個 trophy 完全係懲罰啲打得有效率嘅玩家

依個第一週都拎左

我一週目中段起已經帶齊八樣屬性，多數都係一起手就 1 more 到總攻擊收工
點解唔可以係聽夠 250 次「総攻撃タイム！」⋯⋯

豪門寺一夥玩到嬲
第三關㩒到手爛 不停load左好多次data

睇左秘技書未？睇左就俾多幾秒你捽

睇左啦 最尾個忽成日㩒左上

得左啦

好懷念當年玩紅白機同超任捽十字制 chok 招，又要痛又要玩，結果係扯個衫腳墊住來捽

刷埋魚王 發現釣魚都幾好玩
一週目chur到爆冇釣過

Exact7ly
打棒球都好玩架，二週目享受人生真係正

成隻game最正就係老師同醫生

Andriod用家先得

唉屌你老母二周目想一次過用閱覽解雙子 coop
但係一周目啲面具全部冇留到技
拉克西斯 百臂巨人 賽特啲技全部比其他技覆蓋哂

1. +魅力, 佢同太陽+既魅力都差唔多到max, 上堂避下粉筆, 考兩次試, 唔洗花時間去沖涼, 實用度係唔高

2. 當+靈巧算數

3. 佐藤利奈出現後無用過

好似係for sms用？

大致認同

我好少複製卡,所以唔覺祐介(皇帝)招技有用
但至少佢劇情過癮

最強嘅槍都係靠電椅面具入手.
又唔可以搵岩井強化,完全唔明佢嘅價值

已down , 好爽

我都用左
岩岩想講但有巴打講左

二週目你大把錢，再合過都冇咩所謂啦。
一係就食卡：

等緊佢出iOS

個APP有咩用

好想養隻傑克霜精係屋企

二週目完結
再睇一次個結局都仲係好撚嬲
新島冴真係廢架！口口聲聲話「係大人做野嘅時候」結果完全幫唔到手不特止，仲要厚顏無恥地親手將拯救世界嘅英雄送入男童院。 OK 退一萬步，你要證供做鳩獅童我自首俾證供你，你到最後居然砌唔入？！我屌你即係玩鳩我啫？

BTW，伊格爾係咪冇紀念品攞？

佢牙妹就唔同

買埋輝夜 DLC 三週目開後宮！！！

老師開頭成日係主角面前R 波

揸車去金字塔果段動畫

新手問有咩最好第一週目做？第二週係咪大部份繼承晒？

最後都係揀咗杏 爆機之後都係意猶未盡 最後都係冇公開戀情

買左返黎玩左幾日，要趕係一周目前升晒素質真係好忙

點買自訂槍械？有個option但無野揀

要升倒吊佬 coop

主角、龍司同佑介覺醒果下真係型撚到裂
主角同龍司撕面具果下
佑介覺醒吟兩句詩 型撚到

仲有納涼大會果陣。
屌佢佑介面不改容喪𥄫

我覺得學姐最型

最尾撒旦個槍真係好型

杏同雙葉點揀
一週目同左雙葉一齊
二週目想同返杏 但內心都係想同雙葉
一週目chur到溝完就算 好少約

其實淨係同一個人拍拖最後果日會點，而家4週，4次都溝多過一個

新島真本來 ok，但係佢個 persona⋯⋯
屌玩撚野變形金剛⋯⋯ 成件事膠撚晒⋯⋯

一週目升五圍都化晒時間，溝到都食唔到。
二週目再見吧啦。

想屌新島冴

你⋯⋯⋯ 你真係盡得惣治郎真傳⋯⋯⋯

好撚型喎 好有霸氣

係咪淨係得我覺得⋯⋯
校長係咪中左撚樣降？

又係佢教話識沖咖啡會冧到女
第一次溝淨奧川未得，第二次溝晒
第三次又係淨番奧川未溝到
而家第四次岩岩打完金城已經搞掂左醫生，老師同杏

佢真係好撚柒 一開始一睇就知佢係奸

哇你啲關係亂到⋯⋯

彌賽亞真係好正

DLC?

好似

一週目升唔晒五圍得唔得 而家10月中，全部4

咁等二周目先溝女

升得晒啦，唔升嘅話你只係將問題帶去二週目

買左輝夜 DLC
想問輝夜同輝夜賊神除左最初 level 之外有咩分別？

學既招唔同，好似兩招唔同，
dlc既persona多數都係原始果隻d招好d

Thanks 巴打
記唔記得邊招唔同？唔記得就求其拎隻升下玩下算。

已經唔記得 而家都好少用dlc既persona，
係玩一週目果陣冇乜persona先會用dlc果d

建議練輝夜(多風耐), 招無須太在意, 因為中期你都係會換哂佢D招,
只留番輝箭, 群補同物反就OK, 如果無抽中岩心水既技能,
可以留超反擊, 食一招念動+怨咒可以補不足
之後節制33 有招祝福強化
囚輝夜/輝夜賊神或食其他, 可獲得火耐火反火吸, 是但一個比佢
中期有個大氣功也可以選擇給她
以上係初~中期我建議咁練
有得公開處刑之後, 補上 魔導才能/萬能強化(運氣)
完成雙子課題後, 補上更重要的高級祝福強化
可參考巴哈既藍山大既討論, 我覺得講得幾深入

如果你係第一輪既話, 可以食寶魔一D念動, 怨咒 彌補一下隊友沒的技能
奧村加入時間太久, 前期也是靠主角打出WEAK
當然, 如果你是EASY/SAFETY就比較輕鬆

一邊升社群一邊+5圍應該係一週目最好既方法
教皇, 塔 會經常+3體貼
倒懸者會經常+3靈活
惡魔, 太陽會經常+3魅力
星星+知識
死神+勇氣

當然更重要的是節制和命運, 練起來相差一倍有多
大爆炸漢堡緊記要完成, +很多音符

前期有咩面具好用，留咩招好，岩岩先打完鴨志田

前期基本上全部有得捉就捉就OK, 無咩招值得留
亞森, 主角P算幾好用
曼陀羅, 用黎混亂洗錢大法, 留普柏林(令人混亂個招)
陰鬼羅剎, 升等級有混亂機率UP(留)
順住玩就OK, 中期D技能會取代哂

我一周目差畫家個coop未max 但已經去到12月24
想問下去二周目做埋畫家個coop可唔可以拎到個獎杯

Coop max要一週目內完成先計

我而家三週目，好多野都可以直接變卡餵佢食。
係未刷夠錢升啫
專心致志佢自己有冇？駛唔駛餵埋？

有唔同 輝夜比賊神多一個抗性

面具合出黎啦
講戰鬥力冇話邊隻勁
最緊要繼多幾個屬嘅招
前期就一定夠過

無錯，有得合啲未登錄嘅就盡合啦。
一週目就算你肯俾錢買架生，主角打人都係唔太痛。
所以帶咩 P 都好，盡量齊八種屬性，打架以總攻擊為目標會易好多。
到中後期隊友做到加攻加命中就可以考慮用蠻力（義經）解決
記住唔好掉奧村春招「灼熱奮起」，超重要。

九船跳 step 1: 同武見妙瘋狂試藥
硬係形住暈左果陣有啲事發生

唔該晒，但升唔晒二週目有無繼承？可唔可以二週目升埋佢？

而家先知要一週內升晒 其實仲有咩唔繼承？讀過既書、做過既潛入道具進度會唔會繼承？
爆機前係咪最好賣晒d道具，因為唔繼承道具

三週目理論上應該咩都夠哂, 隨便練啦
比起專心致志, 而且我覺得魔術的資質有用得多
錢方面建議混亂大法吧, 雖然是有點悶, 但獲益最快, 一週目建議至少700萬

前中期唔洗諗架啦, 一來資源有限, 二來社群低合黎都少exp,
到金城殿堂後刷下錢先, 揀隻岩心水既慢慢練
如果無特別喜好就揀隊友無既屬性

肯練既全部都可以勁

5圍有得繼承的, 其實仲升得切, 建議你多跑社群(善用命運)

二週目我本來係個富翁⋯⋯
但係就係因為咁，太早手痕痕合啲最終 P 搞到破撚左產
我仲記得合合下，買素材 P 果陣被屌冇錢，心諗今次仆街鳥得番幾叉野

想問下80個鐘先玩到11月6日算唔算慢

我同你都係差唔多

same

唔同難度會影響玩幾耐先爆機

你地係唔係一入印象空間or殿堂就會刷怪刷Lv刷到冇sp
我係因為咁所以打咁耐

唔會 一做完支線即走

支線我會積3 4個先一齊做

影響埋跌錢量同ex
我玩normal 都7x hr

我冇刷野都 120 個鐘先完一週目。

呢個反而唔知
Btw 我玩normal 玩左110幾個鐘

屌
玩到最尾果度
玩野簡撚左應承條友
然後就結局 仲要手殘save埋
算點啊屌

二周目

雙葉好可愛啊

有psn就試下睇個save 存檔時間係咪同機入面個個一樣
你唔會剩係存一個檔玩自己掛

對上個save係岩岩打完馬沙 諗著一口氣爆曬隻game佢
岩岩開二周目啦屌

終於玩完一周
好空虛 好唔捨得班友

二周再戰

計中計真係

他一直在玩命

巴打蘿莉控

咁鍾唔鍾意雙子？Justina 成日爆 Carolina 啲私隱好撚好笑。

蘿莉控
未開晒雙子 不過ps4主題已經係佢地 好正

嚇撚到我仆街 以為玩咗個bad ending出嚟

果度我 O 晒咀，成班友都好好戲

見到雙葉情人節修羅場份禮物咁有心機 忍唔住LOAD SAVE揀番佢

雙子coop終於升到10
越級整persona都幾貴下

咁有愛，其實係咪應該為佢開一個週目呢？

啱啱打到佑介覺醒，屌佢型撚到⋯⋯
仿贋雖無真品妙，聚數差得壯觀貌。
罪花縱若綻滿茵，俗醜諸惡當殞命。
首詩麻麻地但係唔係重點，屌佢諗都唔諗一野就撕左個面具再吟首詩，好撚型⋯⋯

但個幕之後都係打到死死下

一開波較左safety玩
打怪下下都秒，點收服佢地

求緊：

做緊雙子個coop任

我要俾隻有全體風魔法嘅鬥牛士佢

上網睇完係要用lv17貓怪合

咁我首先就合隻貓怪，但係我一合完佢就升到lv19，點搞

19 lv 有咩問題 唔係要佢17lv招技黎繼承咋咩

照合就得，最緊要有招技

佑介真係好q勁
琴日爆左一周，遲d必玩二周

魔術師 Lv.17) 貓怪×（愚者 Lv.8) 背負怪
(魔術師 Lv.17) 貓怪×（皇帝 Lv.10）攝政者
(魔術師 Lv.17) 貓怪×（隱者 Lv.17）山靈

睇睇下應該唔關lv事 我用第二、第三種方法都無得合鬥牛士，唔知係咪個配方fake人 藝術館隻寶魔我又捉唔到 真係派大膠

試下第一種囉
聽人講買左dlc既話有d配方會唔同左
我冇買所以都唔知係咪

但係佢赤貧

主角無教佢用混亂

就係話miss左隻寶魔

寶魔可以係雨天去印象空間刷
到後期潛入道具有得整寶魔餌

我想住杏屋企

最尾個隻我好負碌 第一場就亂入左

有冇人都係冇乜點用奧村春
我又唔係咁鍾意佢個人，念動就睇情況，佢d support技又唔係成日用到
final boss我個個都用到，係差奧村春冇郁過

條友真心膠 加埋杉田智和把死人聲 真係笑到仆街

有女隊員個時即刻換走男隊友 反正都係花樽
佢花樽得黎最尾有大BUFF放不知幾實用

可能我隻奧村春太低lvl
我落debuff同buff都係靠主角同杏

主角有刷錢合面具既話 隊友係乜都無所謂啦

我臨爆機先知有得刷錢
面具都係2合1個d

春係天使嚟喎 好可愛
我boss一個都冇換到

點刷

灼熱奮起好重要 wor
主角蓄力，灼熱奮起 buff，下一 round 來個八跳。
連最終 boss 都捱唔到三下。

劇透討論 未玩完小心

佢地點令到主角個陰影出現係審問室？
可能我miss咗啲野

哇屌，我最高都係69lvl, 隻final boss打左成個鐘

LOAD SAVE聽雙葉BB解釋啦

我63lv都打咗9個字

冇咗果個save啦 解釋下啦不如

我覺得春d台詞唔太突出同有趣

隻GAME BUFF同DEBUFF其實好鬼大力
有好好安排真係打得爽好多

唔係掛 佢出場已經好可愛

我覺得同郵輪有兩個明智 差唔多原理

以我理解同岩岩google睇人講，因為新島冴岩岩先見joker係囚室，所以新島冴既認知入面，joker係exactly坐同一個位同一個樣

佢都係輕輕帶過 不過算啦 唔駛深究

ajjer

你岩

其實我反而唔明，點解新島冴個殿堂冇倒塌，個秘寶又有冇講到係乜野 佢應該係有悔改bor

我覺得雙葉BB個MSG都令個認知更加強烈

呢到我反而覺得其實無悔改到

佢睇到msg果時 陰影應該已經死咗

玩完BLAZBLUE CF先開始玩P5
聽到佑介同雙葉把聲好有親切感

似係悔改咗少少

但係最後所有BOSS陰影都係齊到 佢個個唔係到

咁就唔知。

雙葉個配音好傳神

拎走秘寶先會悔改,joker佢地打完新島家姐,係扮拎走秘寶,其實係拎左個假秘寶走黎呃鬆餅,劇情有講

所以就咁打贏個殿堂主人都可以令佢悔改小小？

有d shadow 不用打都可以變返正常，好似三島的coop在升level 7 定8 那時，係主角自己去迷宮說得三島個shadow

係

原來係咁 thanks

所以我其實認為 Mona 所講「偷走秘寶就會悔改」呢個唔係事實。反而係用任何方法令陰影悔改就已經達成目的。
冇偷就悔改嘅例子仲有雙葉。

Triple down

應該指偷到秘寶一定會悔改 但係有其他方法

幫杏補血，佢會講多謝
其實佢係咪講ann gatou 而唔係arigatou
利申唔識日文，純粹我次次都聽到ann gatou

口語掛⋯⋯ あんがと / あんがど 都可以解 thanks
利申：日文程度同唔識冇乜分別

點解River in the desert出咁少
呢首真係好熱血

好多首歌都超水準
最鍾意 Beneath the Mask，好治癒

RIVER IN THE DESERT好正

最高難度 佐倉殿堂第一隻BOSS好撚難打,咩長眠石棺XXX
打佢R痕,用全體攻都係打得4X
打到一定回合用超痛AOE滅我團

何苦要打最高難度呢
既然施主執意，咁你唔係話連隻練滿嘅義經都冇下話？

快歌我我鍾意 Last Surprise 多啲，Life Will Change 都正
嗚呀 首首都鍾意

sorry我個個應該係 HARD 無買DLC

whip of fate
give in to temptatioooooooooon

我開頭玩hard唔練level,比鴨志田秒左
雖有放棄去玩normal

仲有三島

玩到11月尾戰車仲係7，其他都差唔多max哂淨係差佢，但又搵唔倒龍司又收唔倒SNS，係咪之前miss左d咩？

最難好似有得免費down

係唔係起遊樂場入面

無呀，正常你係地圖揀正方會比你見倒邊個可以發展，但係搵唔倒佢 已經留左幾星期都唔見佢

過完獅堂殿堂，龍司會SNS你係涉谷機鋪架啦

原來係咁，thx

玩到12月差龍司coop就全部lv10
但係搵極都搵唔到龍司

原本上面有巴打都係咁

咁岩呀 龍司真係煩過人

一週玩hard係教擋果隻boss隻貓擋都會俾人秒

個角色好撚黑人憎 所以coop最後先升佢
枉佢仲係宮野真守配音 真係晒左

乞人憎又未至於⋯⋯
佢肯肯定係最忠心果個，但係郁啲就燥又喇叭口呢下真係唔多掂⋯⋯

陽介醒過佢好多

中期好乞人憎 後期正常番 真一加入即刻sub走佢

戈陣我一周目 又係死都要打最難
打隻棺材都打左我2-3粒鐘 死無數次

佢主動攞船果下幾感動 可惜佢其他時候都幾煩
不過佢有時都幾好笑嘅

請問一下，Coop技能要不要出該名同伴出場才可發動。

例如﹕
モルガナ Rank 5 オタカラ強奪
(主人公が近接攻撃を当てた際、敵からアイテムを入手できることがある。)

必定要モルガナ在出場才會發動？

thanks!!

雖然太衝動同發情期，但佢係真兄弟

都係鍾意真心膠祐介多啲

gay test

屌你

Hard 唔難打喎，狂打佢weak就得

一周目合義經有咩必備？
我依家雙子5 級，係咪一定要升10 級先可以合高過自己既面具？
其餘果幾隻高級材料要點先拎到？八咫鳥、經津

要同mona max coop 先有魔術師 所以一周好尾先合到

應該唔駛

織田真係慘
從來無人記得佢

合義經唔駛要塔coop 喎？

要mona 出最尾隻魔術師咋

升左佢仲煩,升到coop10合
一生出黎升咁高lv

獅童果陣好型架

無錯！我就係因為咁 lv99 左但係「力」得 81
算，懶得再搞

都無拎走秘寶

未玩完 仲未明

有冇人想同密醫觸診

點解有啲係佢地本名 有啲變咗稱號 例如密醫 平民政治家

好問題 留名等答

你睇 coop 果版係咁叫架 wor，鳩估可能係要就英文版個擺位，出全名太長？

唔知點解諗起尹光「Take 野增強性能力」

P5 最大謎團到底惣治郎點樣可以幫主角拆掂

唔係喎 有啲係名 有啲係稱號

p5 有本齊人之福 好J到仆街

好想奶密醫對淫腳

同人？

幫個靚妹之後，「剛才你擅自說了些話吧？今日就給你來一點刺激的。」
快啲我絕對有講過

今集勝利咆嘯係咪得二周目先有
整左愛麗絲 D SP好似倒水咁倒
我記得玩P4G個陣中後期拎住隻義經裝個咆嘯跳跳跳跳 跳到爆機

yes 二周限定 一周得垃圾版

我鍾意你
唔好迴避問題

就係會唔會係個名太長出唔到所以要用個稱號？
真係唔知⋯⋯⋯

咪就係會唔會個名太長所以要造個稱號

武見妙好長咩？

又係 wor⋯⋯ 最短果個 Igor 都叫「典獄長」⋯⋯
咁真係唔知啦

係咪有personal 個d都用名

其實我好鍾意廢柴寅個故事
有理念既中年男人終於上到位

連自己個女都呃埋

佢幾有熱誠

惣治郎係有錢人黎,個咖啡店咁近車站個地段好值錢

有冇人有買個主題組合包 話有20週年唔知乜野送 但我唔知邊到攞

Check 下屋企個紙箱？

一路都覺得惣治郎好鬼
中途睇電視，法律講明做監護人要係公務員兼且係義務
但係：
1. 一開始塞車果陣主角問惣治郎點解要收留，佢有提過收左錢。
2. 全個故事惣治郎只係提過佢以前係公務員。而家呢？佢話唔係，主角冇追問佢亦當然冇講。

佢「而家」唔係公務員又點可能領養主角？
好可疑，佢到底咩料

出個前傳俾佢做主角

其實佢都有persona

Check咗 得衫

一直扮聽唔到mona 講野

好戲過明智

各位我而家一週目應該就快爆，淨係升滿左五圍，社群肯定搞唔切 ，而家基本上仲爭全合成、全任務、全社群、打倒雙胞胎，想問第二週搞唔搞得曬
而家12月7日，係咪刷下寶魔、刷下錢算

買一隻曼陀羅，餵到佢「運」99，二週目就可以輕鬆用混亂刷錢。
合隻義經，整埋最強架生，二週目前段輕鬆 rush 過

點升到運99

我都想知點升隻怪啲數值

你地真係唔合面具直沖嫁wo

有合啊 不過唔知啲人點升到隻野得攻同速去到99

啲人用無限S/L 大法
咪搞我，勁哂時間

咪○×等到啱為止

OX 雙子把聲煩到燥

MOLAMOLA
已經12月13號 打完獅童
龍司COOP仲係卡住左係LV6
其他除左主線劇情先升既COOP之外都升晒上LV10
就係差龍司條撚頭一個

下周目見

佑介問佢點解要收留主角，佢話主角有啲似以前嘅自己

佢仲會一腳踏幾船

信也我打完獅童先開

我而家12月5號，岩岩入左去打獅童，龍司7lvl升唔升得切

應該ok

奧村殿堂真係好鬼煩

最後個解迷我解咗半個鐘

奧村還好
獅童解門先煩，張張圖都重複同一個解法

老鼠又係on9 一開始解勁耐 之後熟咗就好快

其實都不外乎行去D未行過既地方姐

一開始搵唔到個洞
知道啲洞係大廳到就好快解晒

但老鼠真係解到好悶

真 不過老鼠嘅佢地好得意

超肥，目淨嘅話真係唔知佢地塞到入去啲坑渠

太空游水先on9
諗佢個system點運作都一般時間

終於爆機
玩左132小時 差龍司條撚頭之外其他coop都max晒
打完隻最終BOSS個陣仲不停懷疑緊會唔會好似P4G咁打完一個幕後黑手之後原來又有另一個真‧幕後黑手再打完之後又有另外一個真‧究極幕後黑手再打完之後仲有個真‧究極幕後黑手EX

最後要由頭行過印象空間

R2快捷鍵

唔會玩到咁後唔知掛

無解過支線？

我尋晚試過好似無得揀 今晚試多次

請留意P5加強版消息

雙子先係真boss

有冇見過邊度有日文版賣

想問二週目先打雙子駛唔駛好似網上咁整到義經99力速？而家就完一週目，係咪第二週先合義經都打到？好煩

佢逼你落咗一層
你要上返一層 去到save point 就有得直落

唔該 尋晚打到好夜諗住衝埋全任務都係唔得 今晚爆埋佢

去到奧村殿堂，請問仲有幾耐爆機？打咗幾多成？

5成左右

之後果兩個迷宮係突然地長左的

咁少渣 我打緊獅童個迷宮仲以為就爆

打咗62個鐘，仲諗住惡龍11出前爆得到

easy 直沖睇劇情囉

之後仲有
果到又用你幾粒鐘
之前無清支線又晒多你幾粒鐘

我覺得6成嘅有

唔駛99

6x力速 無特登刷 義經
是慢d 8船 打 200左右
都打得win

唔駛99

6x力速 無特登刷 義經 都夠用
是慢d
8船 一下扣 佢地 200左右
/quote]

技能都唔駛特登刷

寶魔其實有幾多隻 上網睇話8隻
捉左7隻 啲人話死神都有隻寶魔
但睇圖鑒死神個位已經捉曬

捉淨邊一隻先

捉左50 35 30 25 20 15 10
仲差邊幾隻

50係邊到有 爆左機都唔見

50咪愚者 水晶骷髗
唔太記得但好似係姐姐個殿堂捉的

爆左獅童殿堂之後去印象空間刷

最後果兩隻都要完左獅童單野先捉到
你預最後果日啦

記得揀落雨/流感個日落 用埋寶釣

其實係唔係得3個結局？
一個死 一個二五仔 一個吉

銀行個迷宮好難玩。。有個物理怪（鬼）冇弱點，又有隻弱點係祝但我都冇呢招。係咁出招好快用曬sp, 有咩技巧？

物理技能打死佢

痴線架，爆埋個結局出黎
未爆機架屌你

sor9

好撚正真係

Good ending

自己去買個大氣功啦
同埋平時合多幾個屬既技

最鍾意Beneath the Mask

考慮入手實體支持下 間廠好似好窮 一個世代先出一集

買咗 不過真係算窮咩？

雙葉呀雙葉
現實幾時先有雙葉同真嘅女仔

如果真而家係我隔離翹手傾偈就好

真最後果句竟然冇面紅

真挨落來個膊頭果度真係好 sweet sweet

有
冇弱點既善用幸運拳，冇祝去合返隻，可以去練一隻8 屬全體技既旁身，不停餵寶魔繼承就得、SP 得一個辦法，死神升到7 級買4 個大氣功貼，一人一個，以後所有迷宮一take 過到尾

一週目係痛苦啲架啦⋯⋯
Take your time

SP 除左大氣功之外，絕對需要盡快升爆川上。然後晚晚都迫佢義務勞煩佢幫手沖咖啡。會好好多。

我去到勁後先識用佢
明明一早升爆咗

硬係覺得佢冇做女僕之後好似仲忙

晚晚例牌沖咖啡

鍾意Whims of fate 配埋個casino好正

仲要洗衫煮咖哩整開鎖工具。
仲要日日 on call 隨時上門做指壓

之前淨係開三晚工，仲每次有錢收。而家係一個禮拜七日全天候無償勞動

屌佢新島冴真係好撚乞人憎，最左好 J 之外別無是處。
明明自己廢撚過廢柴寅，但係成日日扮女王高高在上咁屌鳩真。問多句就屌鳩話「你太得閒」「你衣來張手飯來張口」乜乜乜，成個廢老咁。
仲要明知自己講得過份左都係 hea 講 sorry 仲串撚柒柒話「今日開始我都係出街食」 屌你煮撚埋住家飯有餸有湯，問句野閒話家常啫？駛唔駛咁撚串？ 全世界得你一條臭西做野幸苦？

如果唔係佢叫好 J 我憎佢甚至多過條班戟仔

咁你又誇張左d 佢24歲已經係檢察官，律師
根本係個天才黎

咁正一定係靠身體上位

唯有用身體向主角 妹妹贖罪

屌，後期hard mode都變easy mode。
絕望刷獵殺者，求其整隻義經出黎，蓄力、灼熱、女巫、一野八船最後大佬都冇1/3
太過份

隻隻game都有隱藏easy mode
想玩難就唔好開

屌
岩岩打雙子打到最後 差兩round左右就贏
屌你比人爆擊然後就睇動畫

隻隻game 都有呢d crit pt 去分隔識玩同唔識玩
你唔養面具玩最難肯定屌鬼

未刷獵殺者之前真係勁難，冇乜勁面具，我又唔鍾意玩SL ，隻隻怪都要靠打weak, 一被包圍就有機重新黎過
諗起鴨志田果陣堅慘，9 lv 打16 lv 天使，re 左N 次

雙葉個獎杯點羅，玩到12月都未羅到

我冇啦啦攞咗

我都係12中入印象空間無啦啦拎左

仲有就係超時都未解決問題

啱啱打完獅童
屌那星第一型態全體狂怒
佢又反物傷
主角打落去就反死左

我果陣主角都反物 輕鬆過

我全部形態都係一round 過
D 魔攻真係好變態

我要磨下磨下 不過冇難度

死果個係唔係爆啲人出嚟 然後俾明智殺咗？

點解我川上去到rank3 次次可以搵佢但都話目前無法加深關係既？

好感度未夠
你約佢加好感度就得

你最好就帶埋節制嘅面具先好約佢
咁會升得快啲

每次升rank 要大約5-6 個音符，如果唔夠就要分兩次，想升快啲可以送禮/占卜（最好）/帶果個persona

唔夠紅磷粉 邊度有得拎

幾時有p5g p5dan p5動畫

今日羅到又係12月中

印象空間

今日二週目開始怒打到九月
要沖全社群 全任務 全面具 仲要打埋雙子

除左全面具之外無乜難度

啱啱爆左第一輪 102小時
過一陣刷二輪先
今次要溝川上

去左旅行成個月又開始玩番

新手留名 岩岩過完鴨志田 請問有咩要特別做 同埋想問現階段合咩面具最好用

衝五圍、死神社群7 級、儲錢買大氣功4 個=20 萬

同伴coop唔衝都起碼去到換手先 易打好多
面具都係跟住game咩野勁就用咩
留意物二關起有d怪會擋技 吸傷
唔好用錯招
有d怪就無弱點
前期要靠mona爆擊技打落去

而家8x%, 用剩800萬, 等遲d刷完lv睇下搞唔搞得曬

點樣刷印象空間隻野

難打到

一周已經98%

琴日岩岩過倒，主角用吹號者，但死剩主角一個

但咁樣死左個d升唔倒lvl，單挑又唔夠hp sp，我都想知仲有咩方法

google有人話流感先打，但我已經過左流感

我估絕望等佢自殺？

唔係話混亂佢定洗佢腦屈錢咩?

流感果日入，等3-4 分鐘出獵殺者，開打冇絕望就走，（要有星星9 級投子，0 回合即走），行兩步返轉頭再撞，多數3-4 局就絕望，打完去上/下一層繼續

琴晚半個鍾就洗倒高級萬能強化同魔導才能

如果想轉去其他p係咪只可以強化再SL睇下帶邊招個去？

強化果一刻已經知帶左咩招過去

強化點睇

係囉點睇 完全唔覺

如果我係畫家果到打唔死隻寶魔 係咪要再玩過打死好d?

唔洗，之後大把機會

唔好睇攻略自己玩
miss哂d野就可以玩二周目

推到有答案

係咪要係畫家個地圖擦番隻寶魔出黎先？

所有寶魔都可以係印象空間刷，雨天出現率會高d，仲可以整寶魔餌去引

想問義經要配咩技
同埋點繼承啲技

請問一下 點樣先可以第一次見女僕教師?

搵三島觸發劇情 ～

謝謝

呢個劇情我覺得好好笑
好似成班青頭仔叫雞咁

見到有POST講女神異聞錄,特登開AC入黎留下言.
其實半個月前先入手中文版,係上個星期先打爆咗第一周目,依家就開始緊第二周目,岩岩打完鴨志田,一開波就有隻義經真係好爽.

雖然係第一周目,我係打最終BOSS之前先知道義經招八船有幾勁,我打獅童個陣仲係用路西法玩神之手,仲以為已經好把炮,點知有次屎忽痕整咗義經,已經翻唔到轉頭

依家第二周目就攞全COOP,全任務做目標,第一周目打咗成85小時,唔知第二周目會玩幾耐.順帶一提混亂洗錢法好正,但係我洗咗幾個鐘先發現好似洗太多,一早已經999萬 同埋曼陀羅個運我升得50

洗錢最緊要運高...第一次刷幾十萬然後ALL IN一隻99運
順利既半個鐘已經999嫁啦

我就係唔想再O X就50運收手，隻曼陀羅仲要係得招混亂，真係禁到佛誕

見到上面幾位巴打都話奇蹟拳有用，我諗翻起第一周目個陣mona學到幸運拳同奇蹟拳我都del咗 見到無弱點個d例如女武神，真係打到仆街。。。
第一周目既固定班底都係mona,杏同埋真，開場就杏減攻，真加防，mona補血，joker逐個屬性試弱點，效率高到呢

同你一樣 果時玩要專心刷兩粒鐘先刷到9,999,999, 個過程又係好痛苦

我刷刷下發現無數到次數，係play store dl咗個錶黎數，跌一次錢禁一下，禁到一百就收工

乜有D咁既野
我覺得想無咁痛苦就20蚊買輝夜升魔 速 運係最實用
由頭打到尾都係用佢 最尾先洗走混亂同埋幸運拳
中前期一直靠佢 幸運拳高運又可以CRIT怪

我鳩打 用fox同joker硬撼咁濟

你地講嘅ox係點 岩岩二周目 未見到你地所講嘅嘢

強化合成個時不停OX 直到見到STAT閃緊你想要個個能力先決定合成

想問下1more之後要點樣換手架

要升社群, 隊友個社群RANK 到達某一個LV 就會學識換手
到有ONE MORE 既時候, 換手時你就可以揀佢

洗個陣最好一次升一lv ，咁樣易洗d，因為升兩lv就會加6點，會增加升到其他能力既機率，變相係難洗咗

依家二周目，就係一下八船唔得，就黎多下八船

有義經除左遇著反物之外全部暴力解決

隻怪一日食得一次 要不停登錄嚟強化？

係呀，係咪好刺激呢

禁住個boss係地下係咁砌
btw，個陣打到賭場boss係會諗個boss有無得合出黎，我覺得幾靚

諗起都痴線

洗唔洗咁煩 就咁打都爆到機

其實都係，但後期可以用錢狂合persona

睇嚟都係刷一次999就算

但你爆一兩機都夠晒錢

反西呢到都見到你
其實唔洗咁辛苦既
好似買左輝夜咁 每日有自由活動都入房強化一次 唔洗逼自己一次谷到99都好夠用 最緊要前30lv 盡量谷落運先

反西is everywhere 一出persona第一日玩到而家
其實升到99都係做樣 辛苦自己

如果要刷到魔速運都99呢d persona, 一隻好似要幾百萬

真係唔想刷99

我都係一日強化一次 好似去到賭場定獅童已經99輝夜

我都係狂試 試唔中就用hp攻擊

諗翻起，我係打到獅童先知有DLC
題外話，有d想買雙葉個耳機

就算你懶升都好 都一定要養隻自動攻防buff既
入場自動buff 左傷害再用春射三連發已經清到場/殘血

諗翻起打洛基，爭最後一下，佢開咗物反盾，以為食硬準備睇動畫，點知一下手殘反死咗joker,重打

想問用開buff既persona入完場就可以換另一隻去打?

可以 我通常懶到普攻然後到春就三連彈算 落完buff 好大力

我已經升滿晒coop，但1more之後按R2無反應，要按R1隊友有弱點先比我換手

唔會掛 正常應該換到喎

已訂

mona有冇大d既公仔

我想要雙葉撚貓figure

混亂法有冇話用咩比隻野食好？
我用皇帝p佢加bonus exp普通p少啲經
而且係咪個高幸運p只要有混亂技就得？

而家開始撚隻野嚟刷混亂 係唔係用曼陀羅
而且刷邊隻？

可以睇下以下呢條LINK

可以睇下呢條LINK

高運同有混亂就其實OK

唔該巴打

其實亞森進化就係最後隻嘢？

一路都覺得亞森好撚型 點知一開始就叫我合咗佢

亞森1lv 開始 又有型 不過無專用技

無錯,一開始叫我攞隻亞森去合隻撚屌野真係
不過最後進化個隻野係第二周目有得合,只係D素材比較麻煩姐

亞森真係好型 個人覺得型過前幾代

過左三個月冷河
係時候開二周目再煲過

115個鐘先爆機
後面個30%先係戲肉

我刷左四次
爆機82lv

最後一個星期一岩岩max到

Btw,情侶關係個到成日叫你慎重發言
其實後果超細
唔踩船其實仲犧牲好多彈性睇戲情

Mona 12月出黏土人

呢個真 我已經諗緊2周目踩9船

買買買買

最尾一定要揀雙葉

屌 同你一樣 我都係揀雙葉

等看強化版 踏12船

家姐 拉雯妲 明智玉子

話唔定明智冇死可以攻略會

雙子同拉雯坦個模組好可愛 拎住本巨書 好得意

華加閪

下個有可能係雙葉or主角

想要雙葉耳機

好貴

eBay 600 USD

二周目諗住踩曬咁多船
不過都會簡雙葉

依家邊度有
係咪要過日本買

好多雙葉fans
利申揀左杏

我揀左占卜師

我第一周目係簡醫生

雙葉最cute

最尾見到雙葉個禮物都唔load save 重揀雙葉既肯定係人渣

最有心機係佢

死守真

第一週揀左杏，其實係得佢max左

揀左醫生
有冇人咁重口味揀記者
原案明明好撚正

廢技廢故廢人設

好殘 屌唔落

本命最少人揀一撚定係記者
我估係咁
真>雙葉>杏>老師>醫生>123>春>占卜師>記者
鳩噏下啫

雙葉 >>>>> 求其

ching 你係其他po 狙擊我雙葉bb 想點

我都揀雙葉架 冷靜少少

老師咁正咩？ 一周目冇玩哂coop, 花時間去左幫武見妙奶腳

雙葉最正

升爆老師做奴隸
武見就大氣功

我排老師先啲係覺得老師個劇情同性格都好鮮明
都係果句 鳩噏啫

想問下官方劇情封鎖去到幾月幾號？

呢幕我睇到打冷震

我都覺得老師好正

小心我hack你

快點強姦我部腦

占卜師果種溫柔細膩既女性最吸引我，我唔係蘿莉控，唔揀雙葉

雙葉其實算唔算蘿莉
我個人覺得唔太算

雙葉高中生黎嫁WO......
占卜師鄉下妹 加埋配音出色 其實都幾好 一二三比較悶 無好好發揮個中二病

睇完呢篇都唔揀雙葉既係人渣

揀咩呀 真男人就全部都要晒

我夠想啦 但最尾都係要揀一個嫁嘛

真男人點揀得落醫生、記者...

所以實要玩幾次 玩左3次，聖誕同最後果日都唔同人，
而家第4次，揀淨記者唔會揀

佢連朗隊都迷得落 口味係重D

醫生咁正都揀唔落 記者就話姐

BTW 醫生有乜唔好 好撚正WO

咪係 成日flirt個男主，又短裙

鬼信佢會無生意

除左第一次玩之外，之後次次第一個max就係佢

第一周唔係因為STAT唔夠我都想狗沖佢

結果最先MAX係廢柴寅 利申非GAY

第一次玩我媾到，不過成11月先得

點解唔係龍司 ，佢最快6月就搞掂

今季呢個 = 雙葉撚化FOX既威力加強版 笑到仆街

中期好煩膠 見到佢有EVENT都避開佢

中期佢ok既，之8/9月開始傻傻地姐

寶魔有無lv30, 35, 40, 45

記者其實幾多歲？

wikia 話佢mid 20s 但佢d裝扮娘到成個30咁

仲成日飲酒

醫生咁正 第一個max係佢

點樣先開到酒吧打工?

唔知 我諗開到記者條線就得

我係記者升左兩三星，去搵老闆娘傾計
印象中係

我印象中五圍都有一定要求

可以睇下呢條link

有冇人知義經最佳配技係乜

同路

其實我覺我老師仲柒過記者
不過為左免費按摩 次次都係溝左佢先

嫌柒就咪要人按啦

老師咁正 禁忌愛情 你真唔識食

CHING SIK BALL

母子戀

真=醫生>杏>春>占卜師>其他是撚但

煮咖哩係咪要買書學？邊度有？

點解雙葉毒左咁耐，但咁識打扮

因為係天才

我覺得izanaki型啲

女記者初期人設
都唔知係痴左邊條根先會變到宜家個版本

可能驚同老師撞性格
一開始老師都頹廢mode

係咪有d p要社群max先合到？而家卡住係9x%,仲爭3隻寶魔

而家11月尾但春既社群得5 之後好似唔番得學校，咁點算？齋占卜升唔升到 救命

原來可以偷偷地入，嚇死

我係咁配 你鐘意可以自己換d吸傷技
儲氣我用第2隻所以可以放多一招

我用依隻因為佢夠靚

反正除左建言同武道其他亂配就得
最好有瞬間回復，我之前2週目玩joker單人爆機
有時比人絕望就玩完

惣治郎 coop 升到咁上下就得。
留意 coop 4->5 要搞掂雙葉殿堂之後先得。

睇返舊po有人講主角係私仇撚
但主角乜都攬上身
由頭到尾都冇話過要報仇

主角直頭默默接受所有啦

隻game點save ？

冇野了

平時option制、迷宮要安全小屋內

整呢隻野用左差唔多三百萬
唔好問點解力速咁低，懶得用S/L大法

技能先要SL 下話
數值用oxox 好輕鬆咋wo

btw 巴打呢個到底點睇

我係用呢個方法，唔洗逐個技撞，八分一機會撞到佛誕

呢個方法惦wo 不過最尾個下都係要撞1/8

有冇消息話會出會長既figure
平時無買開figure，今次真係有衝動想買

主角係咪啞 唔識講野既

廢時錄音，太多野講

日系就係咁
隻隻角色都有配音，惟唯主角冇

話主角唔識講野既係咪未玩過真結局

未呀 岩岩買game

用面具個時咪有
魯魯修咁

邊駛去到真結局
由一開始到尾都有講野

用persona會叫persona個名

打怪偷襲已經叫緊俾我睇你真面目

Sor 大易聲囉

你強化完佢會話繼承左一招，問你忘記邊一招架喎 ，你地要SL 先睇到？

你呢個係合成新面具 唔係強化黎wo ching

sor 睇錯
你都係合成完先睇到有乜 咪一樣係要撞....

點都要撞架喇 唔駛諗

sor 大 屙咪些囉

啱啱玩到龍司俾人女女女果到

殺song嗲lu攞？

係咁俾佢地叫囚人

Su 箭

扯咗

好想俾佢用棍打

我都想 好正
差少少可以睇到佢底底

FBI

又硬又大

一腳踩你屎忽

點樣做到1槍殺3隻

後期高lv打印象空間頭幾層，用杏把槍（全體攻擊）

將三隻打到殘血 用春枝榴彈

宜家玩到金城
我想解雙子個coop 佢要合果隻鬥牛士
但要有果招技既鬥牛士就要食我係畫家打到果隻寶魔 咁合唔合俾佢好?

persona面具冇左可以再買返

寶魔都可以? 登錄左就得?

話說我玩緊一週目, 溝晒所有女, 但發現唔可以隨意約不可控女角去唔同地方玩
eg, 岩岩溝完醫生除左有次要求上樓睇下 同埋 去摩天輪到驗眼, 不過都係佢主動要求去呢d地方
又或者 好似123同占卜妹咁都會想上樓睇下, 但之後就冇得要求佢地同我去玩
之後女醫生就永遠淨係睇症, 占卜妹同123就占卜+捉棋
女老師就原本完全冇呢d劇情
但係12月24日前幾日, 打比女老師佢又會突然話想以戀人身份上黎同我獨處, 又話想去摩天輪
想問下其實個機制係點? 點先可以等d不可控既女角要求去其它地方玩, 而唔係一味睇症, 捉棋?求解

同求
我三週目都仲未知啲 NPC 幾時可以帶出街

冇嫁 除左班女主角，班NPC冇得帶去其他地方

打完獅童
原來明智係一個白痴

其實係咪可以瘋狂討論劇透唔隱藏

其實都已經劇透左好多 雖然都有人岩岩先開始玩

我都唔想搞

一周目亂玩 2周目先追全coop會唔會好d?

我就係咁，enjoy個game先，二周開始先煩依d野

最好升定d 5圍先

買左4個大氣功之後 行迷宮永動咁款 易玩左好多
早期鴨志田難到

要佢地自己要求?

我個fd一周目跟攻略打，每日番工咁跟規矩打哂成隻game，仲要話我有啲位亂打唒時間，我自己就尻fingfing 勁enjoy啲時間

只係佢地要求
同佢地出完兩三次街之後就會變返同佢地做佢地本身做既野
姐係樓上講既占卜師只係做占卜，123只會捉棋，記者只係拎料

初初玩就跟攻略好on9 乜都限死住自己咁仲有咩好玩

一樣 一周除咗答問題 其他都係自己玩

btw 有冇人一周目升唔晒啲5圍

係咪升唔晒先正常？

無知一問 我拎左隻野既面具 然後就立即將佢del 當唔當我捉過佢
我咁問係因為發覺好似拎左好幾隻既面具 但名單入面又話我冇拎過

一周果陣55444，除非睇攻略唔係都幾難升晒

要keep左再delete先得 我初初都係咁

我升哂仲好多時間剩不過d好感度就升漏好多個

我果時55554差勇氣

又要捉過

另外想問寶箱怪點樣會易遇d本身捉左因為上面個原因冇左

要整寶釣咁既道具，大約好似8月左右先有得整

第一次打merciless孖女

thx

辛苦過番工 打機都要跟劇本

Merciless孖女好難下

唉 d 戰鬥好撚悶，較最低難度拿拿臨爆機棄game算

咁你唔岩rpg
rpg嚟講呢隻已經算爽快

刷緊大山田
一次$25000

乜野大山田
混亂洗錢1round廿萬喎

準備入坑

支持

想問義經力速升到幾多先好

應該調轉較難D 俾怪車你兩次WEAK死全家

咪姐係混亂囉 而家進度最多兩三萬

慘慘

50萬都唔駛應該就有隻99運曼陀羅 加油

今日買左，新入坑留名

玩完先好睇前面啲野 廢事俾人劇透
有乜野想問重新問過啦

第一次刷個本金4,50萬夠嫁啦 然後ALL IN一隻到刷高運
第二次就應該刷到幾百萬用

萬陀羅邊度拎到？ 之前冇捉過買唔返，印象空間頭幾層都冇

係唔係睇漏左第一次入去果2層?

頭幾層一定有

升阿森一樣得既姐 1lv開始升3xlv就99運啦

唔知亞森有混亂
早知都升佢

唔洗佢有 可以不斷用有混亂既面具喂佢升lv 總會傳到

我係用式王子,貪佢有物無

式王子成本高好多

滿lv可唔可以絞刑

可以

玩左60幾個鐘都仲係9月
仲未學識升運氣拎錢

有50萬同耐性就得

9月60幾個鐘好正常

巴打咁有心貼埋link
其實我睇過唔少點刷錢 只係唔知點樣最efficient
不過我仲第一周緊 想享受下先 多謝巴打好心先

我見人地話75個鐘打完 心諗我好似仲有兩個人未見過

75個鐘一係玩easy，一係skip晒d scene
上網見人多數至少90左右

一周目爆機係86個鐘

有冇咁快

新手想問，係咪固定只可以帶六隻出街，無得加減？

你講persona？遲d會多d

對，唔該曬

咁樣洗運氣要好多時間

洗咗2個鐘

有刷到錢係方便d，同埋我跑主線，支線任佢要我去打工先有任就無做到，COOP無齊，棒球機呀釣魚場又無玩，第二周目玩齊佢

刷突咗佢唔會同你講，呢層要留意，我就係成功中伏既例子

刷突咗係指max完都會升咗果個位？
搞到浪費咗幾點？

兩個鐘攪得店 ？

得 我已經唔小心洗走咗3次同唔記得登錄1次

用森升運有咩技巧？升一次lv 運+1 only

亞森成長係偏速度, 其實好難升到3運
都無咩技巧可言.. 花時間就得
不過講真升曼陀羅仲快

你要係咁ox 令到每lv+3運
如果唔係你好難99運

龍司：Ma Ji Ka?

真係好想知主角返到去會點
個結局真係太吊癮
我係主角一定會留返係到

玩到同明智傾計個度好緊張 原本覺得個故都幾簡單唔洗點用腦

趙完仲唔鬆咩

假死真係好緊張

剩揀一個駛乜走
認真主角應該冇搞嘢啦

隻game入面好多暗示...

巴打係咪信耶教? 拒絕婚前性行為

好明顯有搞野啦下話 淨係醫生果個都夠晒明顯

認真咁多個得醫生係似有
其他都唔太似有喎 我覺得杏同雙葉都唔似有 雙葉我驚kiss都冇

夜間註診

打撚左成個星期乜都無做係咁煲
快啲打爆我要做返正常人

爆左就二週目架啦，根本停唔到

我拔左碟出黎阻止自己

過左個情人節，仲邊有容身之處

一開學連惣治郎都保佢唔住

條條女都平等同一種關系，醫生攪得，其他都一定攪

唔係個個人都好似你地咁多時間打二三週目

唔好咁淫啦

真心冇邊幾個似有扑

哇又幾好睇喎個劇情 仲以為我可以85個鐘爆機咁撚勁

去到邊
85真係好難

btw 我對龍司未來好擔心
個個都有一技之長 佢讀書又廢
佢真係可以點
唔通真係跑步？

去涉谷俾人

去新宿賣屎忽有 market